[黑色一毛警告]咪撚自亂陣腳 冷氣軍師只係負責提供意見 一切現場決定！！！！

連登、TG一撚早比三毛滲透左！
唔好以為 鬼/三毛一定係同你唱反調!(帶頭話留/走!)
佢地既目的係分化你地再吞噬你!佢唔需要有固定立場!
乜撚野叫帶風向?就係好多無知既人都會幫埋D三毛帶風向!

現場既人應該自己有獨立思考去諗定留唔留！兩者我地都應該尊重！
我地要諗既係 就算而家比人帶緊風向 值唔值得TAKE RISK！唔好非黑即白咁諗野!
唔好以為話留既就係朋友,唔留就係鬼,反之亦然! 三毛一樣可以講中你心目中留/唔留既理據!
自己正反立論黎諗留唔留！留意以下論點全部都只係假設! 每個人都應該自行判斷邊樣可能性大d!

值得留:機會難逢!下次唔知仲聚唔聚到人!
唔留:好似有跡象會出動到武力,今日無gear既人有危險!

而家格局擺撚到明要整個兩難局面比我地去拗交以圖削弱現場的決定力同分化以後行動!

推

唔好覆呢個 post

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

忍唔到要覆既, 就請 click埋 不推文回覆,
無謂畀個 標題浮面

此回覆乃 不推文回覆

岩岩見到好多扑左既叫人走 每次都係咁 所以都係現場人士自決最好

根本一定有人會走唔切,各區要出動,分散班狗

不分化 不割蓆

721 811

MOON PO狗/分化撚常用字詞：冷氣軍師

目的已逹，散

起底冇野睇，99%伏

可能上唔倒網，但短訊應該有用

唔好中p牌狗計

依家個個都望住連登 好多5毛

新P牌！

99% 鬼